各位 929有咩搞

如題

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

姐係有咩搞

各位 21到29號有咩節目

#929GlobalAntiTotalitarianism
推啊

你有無邊日會去阿

旗又準備好，文宣又有。係叫唔郁你哋班人出嚟。

［行動Post］［國際戰線］誠徵護旗手！７６支民主國家國旗／地區區旗
已經準備好！
《民主旗海抗暴政》

護旗手／義工報名表：

927多左個集會 岩岩睇到隔離post講

香港人日程表提醒事項
— 921屯門/元朗靜坐 922新城市 927遮打 929全球集會 —
[教學/戰術討論] 香城Online - 921光復屯門

【義士唔係Condom】927 聲援及關注新屋嶺被捕者人權集會

[溫故知新] 如何正確隱藏身份

［重開］［整合］香城Online 職業整合與戰術討論

[戰術圖略整理]香城online-陣地戰全攻略

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

〈 光復香港 時代革命 〉一、撤惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查警官黑合作

去啦去啦 不過D行動post好似無乜人推 或者全部都係BOT式推post

主線任務

-921屯門遊行元朗靜坐
-928 雨革5周年
-929 全球反赤納粹大遊行
-101 中共倒台
-每天關注831新屋嶺
-每日fbig loop 文宣story
-twitter文宣hashtag戰線

支線任務
-每晚10點鳩叫
-背熟香港國歌歌詞
-不守連儂牆 安全情況下更新文宣

#光復香港時代革命
#五大訴求缺一不可
#antichinazi
#612721831新屋嶺

原來多左個集會阿 927 遮打

唔好入黎炸我

我覺得bot式推post都避唔到 依家啲行動post愈黎愈離上熱門 bot式搶頭幾個# 起碼都俾人到睇有咩活動

我人手copy and paste 架
今個禮拜連登真係靜咗，希望係集氣下個禮拜一次過出嚟

變左鳩炸連登 好難討論到野 將討論區變為宣傳區仲要瘋狂洗版式

點解唔開個行動既tg group

929 全球反赤納粹大遊行！！

我剩係人手copy and paste咋……
其實如果你唔用bot 搶頭幾個#, 幾十頁真係好難會有人見到中間幾頁夾住啲行動 post

一講完就有人用五張大圖黎洗版

做文宣先，同埋呼籲全球集會先
#929GlobalAntiChinaziMarch
Telegram: @antichinazi929
FB: Global Solidarity with Hong Kong

要靠BOT式咁推既熱門post 好難維持到

TG 頻道啱啱今日開咗
未夠人氣開公海group 啦

i mean twitter，依度推po作用不大

我都係人手講完野再copy自己整合左啲料，我都明一開post就圖圖圖圖圖係煩

香港人日程表提醒事項
— 921屯門/元朗靜坐 922新城市 927遮打 929全球集會 —
[教學/戰術討論] 香城Online - 921光復屯門

【義士唔係Condom】927 聲援及關注新屋嶺被捕者人權集會

[溫故知新] 如何正確隱藏身份

［重開］［整合］香城Online 職業整合與戰術討論

[戰術圖略整理]香城online-陣地戰全攻略

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

〈 光復香港 時代革命 〉一、撤惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查警官黑合作

得五丁友係到開公海 求其搵個多人group轉做文宣group咪得